生過「水痘」既巴絲打入一入黎

岩岩生左水痘個幾星期，開始都結晒焦同甩左，但某d水痘塊焦甩左後出現個「凹印」.....

上網睇原來好多人都試過咁，想問下大家生完之後會點處理？ 點先可以令個凹印癒合

依家都係搽緊睇醫生果陣醫生開既藥膏

係會有d印架la利申有兩撻係面

凹印難搞d 如果唔礙眼就由佢啦

原來真係個個都有架
諗住見依家個傷口仲算新鮮以為有方法處理下

慢慢就會習慣架啦
唔好手多多再整多幾撻啦

唔好搞佢，凹凸嘅話好難處理 一係做機做微針
一係激光
前者一感染會更多凸凹 後者痛又貴
一個兩個就算啦⋯⋯

估唔到好返都會咁姐
唔該晒咁多位巴打